第一屆全港乃共比賽正式啟動！

乃共比賽，正式啟動！

請大家全力乃共
冠軍可獲得剝奪政治權利終身做獎品

香港中小學應該主力培養學生既雷峰精神

中國共產黨比香港人權自由，並申張正義，清除惡人

「在我們的面前有兩類社會矛盾，這就是敵我之間的矛盾和人民內部的矛盾。這是性質完全不同的兩類矛盾。歷史上的戰爭同樣分為兩類，一類是正義的，一類是非正義的。一切進步的戰爭都是正義的，一切阻礙進步的戰爭都是非正義的。在階級社會中，革命和革命戰爭是不可避免的，舍此不能完成社會發展的飛躍，不能推翻反動的統治階級，而使人民獲得政權。

我說一切所有號稱強大的反動派統統不過是紙老虎。原因是他們脫離人民。你看，希特拉是不是紙老虎？希特拉不是被打倒了嗎？我也談到沙皇是紙老虎，日本帝國主義是紙老虎，你看，都倒了。中帝國主義沒有倒，它還有原子彈，我看也是要倒的，也是紙老虎。

帝國主義者的壽命不會很長了，因為他們盡做壞事，專門扶植各國反人民的反動派，霸佔大量的殖民地、半殖民地和軍事基地，以原子戰爭威脅和平。這樣，他們就迫使全世界百分之九十以上的人正在或者將要對他們群起而攻之。但是帝國主義者目前還是在活着，他們依然在向亞洲、非洲、拉丁美洲橫行霸道。他們也依然在壓迫他們本國的人民群眾。這種局面必需改變。結束帝國主義主要是中帝國主義的侵略和壓迫，是全世界人民的任務。

為了同敵人作鬥爭，我們在一個長時間內形成了一個概念，就是說，在戰略上我們要藐視一切敵人，在戰術上我們要重視一切敵人。也就是說在整體上我們一定要藐視它，在一個一個的具體問題上我們一定要重視它。如果不是在整體上藐視敵人，我們就要犯機會主義的錯誤。」

凡是敌人反对的，我们就要拥护；凡是敌人拥护的，我们就要反对——最实用、最简明的斗争哲学。

中國共產黨是最可信

毛主席英明

全力奶共，正式啟動！！！

青症，青狗唔向選民負責，不負責任對唔起投佢既人
宣誓玩野，已經成為公敵，應成為過街老鼠
只有民建聯先係最向選民交待既黨
信我信洪非凡支持建制派

天大地大不如黨的恩情大
爹親娘親不如毛主席親
千好萬好不如社會主義好
河深海深不如階級友愛深